唔食早餐，可以幫助增高？？

唔食早餐，即係會有「間歇性斷食」既效果
聽講間歇性斷食會刺激分泌生長激素
而生長激素對增高有幫助

諗諗下發覺又真係有呢個可能性
你試回想下你中一果d 唔食早餐既同學
好似都生得特別高

bill gor

Bill

當然過左增高期
個生長板閉合左，多多生長激素都冇用

但遲下都會結婚生仔
唔想個仔好似我咁撚矮

快到

早啲訓 訓多啲

有利增高整合：（不斷補充）

-間歇性斷食
-早訓，訓多D
-多運動
-營養充足

訓晏教先會高

返通宵可以點制定做gym日程？

起身後，返工前做

跳繩

由細到大都唔食
利申：米6都無

返工前做好多人 會肺炎

一日一餐

算啦 身高後天因素影響好微 用啲時間諗其他嘢啦

我依家直程冇做
淨係跑步

好似係 有年減肥只係食夜晚 果年高左1x cm